[2017-7-18]股市直擊+波神信眾區

D7PCBC

amd加注成功

D7IL

🎣🕖P🌊
🎣🐶🅱🌊

萬科買Nesta

no vega

d7pc

唔係買GLP咩

copy 錯

究竟belotti去車仔定A米呢

尖壁

IN DB WE TRUST

q tech 8.54

Day day day high

ls有危險

仆街了

反手就正衰仔

D7BC4CDB

激將法

2382

請除我名

計中計中計

陽謀，唔反抽水反手中計

怕左DB
鎖倉先

幾十點就驚

A米就黎成隊換哂

DH 26530

Dh未出

有神快拜

2382真係上一百
俾返d貨我

尖碧ching開始步向緊csl 之路

想打爆自己春袋

ok, DB頂上移到26540

有事就4C...

8BIT石飛 DIM JOE

腳指強

信念
我會揸到變紅底先放架

2318onlun9

炒咩

炒信念

2018就黎又52wh

訓左身2317 又話gogogo

D7PC

PC this month earn a lot la

in faith we 7s

DB封頂

Refund

樓上ISG...

屌柒BC

tai lo r...

Ultron

D9BC

SC jor😅

😭

尖碧

都話黑起上黎唔好亂黎啦

Redbox請飲野
當對沖

ALL CLS...

人黎呀
4C 佢痴左線

DL7DB

做乜屌自已呀

DB

螺絲求其拉一拉已經打過千萬

DBISGOD

d肉銀樣衰到

麥紫莉會唔會真係拍得成AV

鳩吹佢就叻

烏鴉：一般貨色

Go 飛田妖怪通就有佢份

一般貨色就梗既喇
不過佢依家搶住香港第一人個名

腳指做乜能

我只係唔明 拒絕80萬比人包一星期 但為20萬拍AV?
我真係唔識計條數

答:我為藝術而唔係為錢

BC DOU NG DIU既貨色....

曾梓紙

以為你未放，上水串人

D cosplayer有幾多真係好樣過佢
佢起碼夠大波

其實比屌米又係屌

講
DB你係咪做左衰仔

你快d改名啦,夢熊
睇死人呀

你問下自己頭先講左乜

隔離隻1560 得番0.84

你要睇實我講咩呀？😂😂😂

做完Av女優，身價上升十倍，你睇蒼井空。

一個藍字一個紅字

自已叫DB屌柒DB
我自已睇唔過眼

我數學白痴

琴曰個底都未破就咁興奮

D7ME

ECB想查卡塔爾皇室同海航有冇洗黑錢

diu a few months ago I bought jor Qatar flight tix to Germany in Oct...now ng g dim fly

唔俾飛過沙地UAE
可能要兜遠D

其實有duck diu... me may also dog rush

hai ah dklm
ask d CS yau hea reply me

BCisg

唔係要兜伊朗,土耳其?

記得買六合彩

尖碧揀43個出黎先

25 5 30 10 8 16

40個咪算
淨番果d買複式

lm sin

屌，有d 有

指數密碼

26530變25530

10816 HHI

maybe.. diu

屌，有d有 x2

咁都得

TAI CHING 真係有雪DUCK

記錯 要埋26啦咁

係兩分鐘快刷唔要天降先拎返出黎

Lap tech

DB 走鬼呀

放過我啦好唔好呀

黎明前係黑暗既

TAI LO AR......

開燈咪唔黑囉

winter is coming

屌那星今朝laptech回一回嗰陣冇買

大棍就黎

種左菇…

比人呃貨

咁就9蚊

科技lap

Okbj

2382 cls

上18蚊ok?

4C ar

ready?

上樓機會？

Keep住加注

V
✅☑️📈🚀

ok all in

m5

一係寶馬山
一係寶福山

DB ar...

下一站上水

寶福山都好貴

一怒向北

一手

爺西

Rubbish ...pinged

好驚呀升到咁 出貨先

一陣買唔返呀

D7DB

雲

2317又跌左1毫..................

寧願轉珠亦不想WHITE CAT...難道要對着你D🐶BC...

2317

1560

我錯了

CLOUD我買VMW

我唔想做人啦

好似係一仙

孖展比人call la

Ng g scare mud spring

tla

😏仲唔到我笑廢淡

Laugh 9 me...

diu

Lee dou d Ching YAU 高潮

尖碧呀...

中石油是咪想爆？

升多少少比我short得唔得...

最後米又係番開市位...挑

26530封左頂啦

十字死光，轟牙

plaza premium是咪公廁黎.....

聽日大陰joke點算

Ok out duck

D7DB!

勁假mark到咁高

dllm...我叫你比位我SC 唔係叫你一SC就挾我呀...

勁假做乜9

698 一放就爆升

uicy arrrrr

納強

DB祝福完

做乜鳩呀

BCIS🐔IS🚽

仆你個街，今日見兩個客
兩次出門口都落狗屎

現貨收左至夾
聽日又裂口焗你追貨

收DH

DB is god

會唔會佢反左 唔出聲

都叫你地唔好咁多計中計中計中計中計中計

ig

廢淡

ok,尖碧轉運

低調

反手long咗？

佢應該沽左但死頂緊

痴線架 係要話我燈

你敢話早2日你唔燈

今日中中中 上水 一大棍

辣殺WC三周年派JOR 3000💎 DOU MO

夜期有上升空間

同你講早2日
你同我講今日

DB已經CHI LUN SIN 到自己燈自己

前日？ 我轉身轉到唔記得左

屌 琴日先岩

DB確認升浪

MS有冇講咩

Ng laugh u la.....u so black....

MS said 262 support, see gap up

樓上係🐔

4C

四清AR...

Change play MS la
Stone day day give a lot
Sell old account can earn a lot

呢個世界
究竟非洲人扮歐洲人多Ｄ
定歐洲人扮非洲人多Ｄ

laugh bird

我不入地獄誰入地獄

我剩係知我一定非

張圖我cap㗎

MS

去番26530

No cls la

想轉身 短走

now DB is C or P or G ?

順勢而為先咁

Tai Lo arrrrr

roger
尖碧轉身啦

當26510轉身

510-530磨到結算

530解左封架啦

無追幾日post
想g尖碧 c定p

尖碧轉身

尖碧轉身可恥

尖碧轉運啦
大賺50點

PCBC LOR

Neymar

兩億二歐

20億港紙

DB轉運

港女都幾硬

咁都無反應

派錢？ 聽日裂口落？

跌唔落 快d call

痴線架咩 聽日裂口落 大機會過gap up 好好多

夜期all in _____

道期跌百幾 夜期又跌 ig又跌
聽日點都跟啲掛

咁都鞭到

頂，夢熊改名啦，以為自問自答

紅藍咁分啦

我要30日先改到名

DB底硬過鐵